今次真係唔係我亂諗。。。。

想知詳細背景就起我底啦
我地用開snapchat傾既 呢幾日佢開始無save對話
平時大家都一個鐘先覆 但呢幾日成4個鐘或者再耐啲先覆 佢唔係真係咁唔得閻
對話又有少少hea 無之前咁好 約佢下星期出黎又話要做project唔得閒 佢係有project做姐 但都可以比過另一個期掛
我話咁好啦 佢就已讀埋我 之前佢未試過咁
屌今次真係收皮 索性唔再搵佢算？

一直都冇出過黎？

情人節有出過黎睇戲食飯 之後果一兩日都同平時一樣 係呢幾日係咁

曖昧？

做pj只係籍口
我中過伏

我諗都算掛 幾緊張你啲野

你唔好理佢 佢都唔理你既話 你就搵第個啦

應該可以唔需要再揾佢
女仔啲表現好直接

可以下一個

拍拖話唔得閒 =玩完

帽事嘅，俾啲空間佢

唉 洗唔洗變得咁快

抵死

上半part好似 exactly一樣咁濟
我同個男仔都係snapchat傾多

講真 你講「咁好啦」
人地可以點回你

你...係呀希？

btw 開始hea姐係冇料到 及早棄船啦